https://web.archive.org/web/20021031233128/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=261

### [5220] 無言のパンダ	2002.01.04 FRI 23:22:53　
	
みなさん、こんばんわ★
私はバンチ水曜組ですが、今日ありました！よかったぁ♪

＞ｌｕｎａ様（５２１１）
お正月早々、風邪だったそうですが、もう「元気印」は戻りましたか～？それにしても、だんな様はやさしいですねー(^^)
とにかくラブラブに新年を迎えられてよかったね♪

＞おっさん様（５３１７）
テレビの降雪情報で、岐阜県がかなり降ってるって出てたので心配してました。近くに従姉の家があって、なによりでしたねー。
安全が確認されるまでは、お世話になったほうがいいですよ。

みなさま、今年もよろしくおねがいします。(__)

### [5219] 三毛猫	2002.01.04 FRI 22:50:33　
	
やったー！！今度のバンチ増刊号は待望の北条先生の特集だ！！
だけど、発売日（８日）は
地獄のノルマの渦中（１２時間労働！？）にいるので、
帰る頃には売れ切れちゃいそうだよ～(T T)

・増ページの悲劇
某サイトで話が出ていたのですが、
年末年始で「コミックバンチ」が増ページになったのは好評なんですけど、
真ん中のカラーページ抜けやすいという事態が発生しているそうです。
私のバンチも年末、今週号ともに取れてしまいました。(T T)
皆さんのバンチは無事ですか～？

ＡＨネタじゃないけど、今週号は話題豊富ですね。(^^)
その辺も含めて、暫定解禁の明日まで･･･。

### [5218] 葵（翌日「バンチ」の皆さまへ♪）	2002.01.04 FRI 20:51:42　
	
　「バンチ」買いました♪妙な曜日の｢バンチ｣で、変な感じ☆

　でもでも、表紙・内容ともに行け行けゴーゴーです。（笑）
ネタバレになっちゃうから、このへんで。
でもでも、閉じこみカレンダーはよいぞっ♪
新春お年玉プレゼントもよいぞっ♪

　さらに「スターウォーズ」ばりの「エピソード１」の発売（８日）も楽しみ♪
そのかわり、次回「バンチ｣は１５日だそうです。あしからず…。

### [5217] おっさん（岐阜県：２泊３日）	2002.01.04 FRI 20:43:38　
	
毎度、久々に来ました（って言っても２日ですが）ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
さえむらは～ん（５２０７）、今年もよろしゅう～。正直２泊３日ほど従姉の家へ泊まりました。何せ１月２日の夜２１：００ごろ仕事から帰ろうとしたら吹雪いてて（マジです）家には帰れなく仕事先から約１０分先の従姉の家へ泊まりました。昨日も帰る時間がアイスバーンになりそうだったので結局昨日も泊まりやっと今日帰ってきました。橋を越えなければ帰れないので（結構渡る橋が大きいので）なんか明日もヤバそうらしい（どないしよいう～Ｔ－Ｔ）月曜日まで休みがないので・・・。
今日完全にバンチ発売日だったことを忘れてた・・・。もう今日は疲れちゃったので今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5216] kinshi	2002.01.04 FRI 11:37:32　
	
あけまして、おめでとうございます！
皆様方は、お正月をどうすごしましたか？　初夢は、いかがでしたか？　初夢って、一日～二日にかけてみる夢・・と聞いたことがありますが、どうやら、私の場合　３１～１日にみるようです。去年は、壁にゴキちゃんだらけだったけど、（正夢ならず・・ョヵッタ！）ことしは、友達が、三つ子を産んだ夢・・でした。へんちくりんなので、その友達に言ってやろうか　迷っています。
では、また。

レスは、次回・・・ということで、

### [5215] タウンハンター	2002.01.04 FRI 10:36:20　
	
あけましておめでとうございます！
今年もタウンハンターをよろしく！

バンチ読みました！・・が、
解禁はいつなんでしょ？
ま、あさってあたりに解禁かな？

では、今年も体に気をつけて、先生も
みなさんも頑張りましょ（＾＾）

### [5214] hiromi	2002.01.04 FRI 00:43:31　
	
こんばんわ！今年２度目の登場でこざいます。
いよいよ明日はバンチ発売！ですが水曜日以降発売地域はいつになるのでしょう・・・？できればネタバレはしたくないのですが、どうなんでしょう？１００ｔハンマー管理人様ー！！
お忙しいとは思いますがよろしくお願いいたします！！
明日から出勤される方多いと思いますが（私もです）、お互い頑張りましょうね。
５２１１　ｌｕｎａ様＞風邪大丈夫ですか？？？明日出勤されるそうですが、無理しないよう大事にしてくださいね。
５２１２　ゆうちゃんこと香様＞はじめまして！私も香ちゃんに会いたいです。そろそろ登場してくれないかなぁ・・・。

### [5213] 琴梨	2002.01.04 FRI 00:33:57　
	
あけまして　おめでとうございます。

こんばんは。琴梨です。
　とうとう新年最初の発売日がやってきますね。やっぱり解禁は翌日の１８時なのでしょうか。でも今日の大雪をテレビで見ていると、次の日でも解禁は危ういかもしれませんね。名古屋をはじめ、大雪の降っている街にお住まいの方は大丈夫でしょうか。　私の住んでいるところには数年に一度しか雪が積もることはないので、今も降っていません。とにかく明日が楽しみです。

### [5212] ゆうちゃん	2002.01.03 THU 23:26:33　
	
おくればせながら、あけましておめでとうございます。
忘れられてるよね・・。ゆうちゃんです。
明日は、バンチの発売日！（秋田は、明後日以降かな・・雪もひどいし）ＡＨのカレンダーが付くんですよね。どんなイラストだろう？楽しみです。
そろそろ香ちゃんに会いたいゆうちゃんでした。
（ちなみにわたしの名前も香でっす！）

### [5211] ｌｕｎａ	2002.01.03 THU 23:25:10　
	
あけましておめでとうございます
本年もよろしくお願いします
明日、初出なんですよぉ
あーあ
けど、明日、バンチ出るんですよねぇ
うれしーーいよぉ
みなさん、いいお正月でしたかあ？
ｌｕｎａは、なんと、寝正月でした（ぐすん）
風邪ひいちゃいましたぁ
ひたすら、ベッドの中で過ごしましたぁ（最悪だあ）
ヤツ（夫の事です）
「鬼のかくらんだあ」
って言ってましたよ
あたしは、鬼かあってんだぁ
けど、ヤツが、看病してくれたおかげで、
明日、無事に出勤できそーですぅ（ありがとう、ひろくん）
だから、初詣にも行ってないよぉ
１５日までに、行ったらいいですかあ？
「みなさんにとって、いい年でありますよーに」
って願ってますよぉ
ＡＨ、展開楽しみですねぇ
けど、なんか、ハッピーなストーリーではないって、
どなたかが、カキコしてたよーやけど・・・
見守っていきたいですねぇ
リョウさーーん、大好きですよぉ
今年初カキコで、言ってしまいましたぁ
今年も、リョウさんは、ｌｕｎａの心の恋人です！

### [5210] 三毛猫	2002.01.03 THU 21:31:10　
	
みなさ～ん、お正月どう過ごしていますか？
昨日、２日に恒例の七福神参りに行きましたが、
遅く出たのがバチ当たったのか、
出掛けは手袋も要らないほどポカポカだったのに、
最後は異例の猛吹雪に巻き込まれてしまいました･･･。(T T)
都内でおまけに隣町なのに～！！
何か今年の運勢、波乱万丈になりそうです･･･。

今朝、ＴＶＫでやっている「キャッツ・アイ」のアニメ見ましたよ！！こういう休みの時でないと、会社員は見れないしね。
で、小学生の時に思っていた疑問を思い出したのですが、
エンディングの三人のシルエットのダンスって、実写ですか！？
･･･って、その当時は本気で思っていたんですよ。^^;
大人になって改めてみれば、アニメだろうなって思うのですが、
あの当時にすれば、あんなに細かく表現したアニメってなかったですし。
でも、やっぱり制作した時は、モデルになったダンサーの人がいるのでは？

明日は朝イチで「バンチ」買いに行くぞ～！！

### [5209] 葵（早くも明日は「バンチ｣の日）	2002.01.03 THU 20:17:08　
	
あけましておめでとうございます
　本年も皆さまと一緒に、ガンガン盛り上がりたいです。よろしく♪お正月は長男である父の下へ父の三弟一家が集まって、総勢２０名の大宴会でした。スゴイ盛り上がりだったよぉ…。でも私はノンアルコール…。お酒が苦手な人って、必然的に宴会では食べちゃうのよね。新年早々ダイエットだわっ！（汗）

　いやはや年末からの慌しさがやっと一息…と思ったら、もう明日は「バンチ」発売日!!いやぁ…実は忘れてました☆危ない危ない…。（汗）年明け４日にリョウ達に会えるなんて…ワクワクドキドキですわ♪でもって…この場合、解禁は何時になるのだろうか…？やっぱり翌５日の１８時かな？どうでしょうね？

＞琴梨さま［５１６０］
　献血好きのお友達…いいですね。（笑）私はそこまで誘った事はありませんが、今度やってみようかな…。（笑）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［５１６３］
　もう大丈夫ですか？ＡＨみて、コーフンしちゃだめですよ？（笑）それにしても３２キロってのは…もうすこし食べましょう！お正月ですもの♪

＞ｃｈｉｋｋａさま［５１７９］
　ＢＪのネクタイ！！さっすが教師の鑑です♪ｃｈｉｋｋａさまの生徒さんて…ココにはこられてないですかね？（笑）

＞さえむらさま［５２０８］
　またまたうらやましい旅をなさったようで…。今年こそ平城京跡、行きますよっ！でもホント、季節を選ばないとね。今の季節じゃとてもとても☆

### [5208] さえむら	2002.01.03 THU 18:45:26　
	
下の[5207]の続きです。

[前号の感想（今頃書いて、どうする...(^^;）]
信宏があの李大人を狙撃したなら、やっぱりあのスキンヘッド氏（青龍の張）がやらせた事なんだろう。つまりは李さんの組織（正道会）、大きくなり過ぎて分裂の危機を迎えているんだよね。
（でもこれで、話は続いていくな..。この決戦が終わっても信宏を取り戻す、という..。）

[レス]
＞葵さま[5064]
平城宮は、だだっ広いので、歩きやすい靴で行く事をお勧めします。あと、季節も選んだ方が...。
風が強くて冷たいと、耳が痛いです。
「陰＠師」などがお好きなら、ここでロケしたのかな？などと妄想できて、楽しいですよ☆

＞black gllassesさま[5062]
遅ればせながら、就職決定、おめでとうございます！

＞琴梨さま[5069]、おっさん様[5073]
もう、今の私はなげやりです。
星野さんは阪神だし、中村（捕手）さんも移籍するし。
来季は、中日を純粋に応援出来ない気が....。

＞chikkaさま[5104]
野球にお詳しいのは知っていましたが、そこまで詳しいとは....。すごい！！
だって、ほとんど二軍にしかいない選手まで....。
師匠！ってカンジですね。

*rose*さま[5122,5144]
はじめまして。さえむらと申します。
古地図がお好きなんですか？じゃぁ、宮部みゆきさん（作家）もお好きなのでしょうか？

＞Blue catさま[5132]
貧血、大丈夫ですか？
十二分にほうれん草やレバーを摂って、お大事にして下さいませ。

それでは、
今年が皆様にとって、よい一年でありますように...。
北条先生におかれましても、御身体を大切になさって、連載を頑張って下さいませ。

### [5207] さえむら（雪がすごいし、寒い～）	2002.01.03 THU 18:21:06　
	
新年、あけましておめでとうございます。
皆様、本年もよろしくお願いいたします。

お久しぶりです。
約、半月ぶりのさえむらです。
遊び回ってたのと（神戸に23日、京都に昨日行ってきました。元旦には「ハリポタ」を。）、大掃除＆年賀状でなかなか来られず...、溜まってたログを読むのに、一時間程かかりました。
昨日から降り続いた雪で、自宅前の道路には30センチ近く積もっています。明日から仕事なのに、どうやって駅まで行けばいいのだろう？
おっさん様は、大丈夫ですか？

[バンチ]
明日、１／４に発売なのですか？ということは、その次の号は、通常に火曜に発売されるのかなぁ？
あと、解禁はいつになるのだろう....？
ああぁ、でも、雪で明朝にはないかも....。

[北条先生のもっこりメッセージ]
「愛」かぁ....。
人類愛とかの概念は、確かにないかも。
「ムラ意識」は強いと思うけれど。でも、それって、「排他的」という意味だし。
尊敬とか、畏敬とかの概念の方が、昔の日本人には強い気がします。

[早撃ち]
今日の昼間、テレビでアメリカの男性が、二連射の早撃ちをしていました。
投げ上げたコインを撃ったり、板に打ち込んだ釘の頭を正確に撃ったり。すごかった。
ちなみに、一発当たりのスピードは、0.2秒！（普通の早撃ちの人は、0.4秒）
リョウも、それくらいなのかなぁ？もっとすごいのかな？

### [5206] sweeper(明日からバイト。)	2002.01.03 THU 17:42:32　
	
こんばんは。
１００tハンマー管理人様、ＢＢＳの皆様。
あらためて、新年あけましておめでとうございます。今年もよろしくお願いします。

[レス]
＞K.H様。[５２０２]
「見ろ！ここはオヤジさんの骨でいっぱいだ。一生お前さんの足を支えるんだ・・・。一生な！」

いえいえ、こちらこそよろしくお願いします。レスいつもありがとうございます。「りょうちゃんお雑煮いっぱい食べちゃった！」です。今手元に文庫版BJの１巻があるので奥様のあとがきを読みました。確かに書いてますね。それから、他の巻のあとがきでは他の方がBJの魅力について書いていらっしゃいましたが、その中に「BJとキリコ(だったかな？勘違いなら失礼しました。)は１枚のカードの表と裏」と言う一節がありました。もしかしたらそうかもしれませんね。BJが患者をなんとしても救おうとするのに対し、キリコは助からないとわかるとあきらめてしまうようなところがありますよね。「弁があった！」や「２人の黒い医者」などの話はBJとキリコのそれぞれの主義が見えて印象的です。「ピノコはBJの魂の救済者」そのとおりだと思います。BJは彼女に救われてる部分がありますよね。それから余談ですがドクター・キリコ。「プ＠イム・ロ＠ズ」に結構重要な役で顔を出してます。加＠雄三の実写版。見たことないのですが気になります。本＠雅弘の方なら見たことあります。

「うちのカミサンがうるさいんだも～ん。」

今からバイト先のみんなと新年会なので行ってきます。
それではこれにて失礼します。

### [5205] siamese	2002.01.02 WED 02:06:56　
	
hello everybody!happy new year

### [5204] ちゃこ	2002.01.02 WED 00:35:41　
	
明けましておめでとうございます。すっかりご無沙汰の、ちゃこです。
忘れられたかな(^^;;)　本年も宜しくお願いいたします。
今頃になって、ようやく年賀状が刷り上がりました・・・(^^;;)
これから、一言添える文章を書きます。
ので、また改めて書き込みに来ますね。
最後に。新年が皆様にとって、素晴らしい年であるよう、心よりお祈り致します。
では、これにてドロン！

### [5203] 三毛猫	2002.01.01 TUE 22:53:36　
	
明けましておめでとうございます！！　m^^=
今年もよろしくお願いします。 m(_ _)m

＞キャサリン様[5185]
初めまして！(^^)
中一ですか！？　本当に若い！！
私の年齢の半分より下だよ～！！
やっぱりファンになったキッカケは
ＣＨのアニメ再放送ですか？^^;
キャサリン様からみればもうオバさんですが、
実際はものすごい好奇心の持ち主なので、
以後お見知りおきを。

実家に新年の挨拶に行くのに、「ひよこ」を買って行ったら、
姉も「ひよこ」を持って来ていました。^^;
ウチの家族は胃袋がテレパシーで通じているみたいです。
前なんかおばあちゃんがお菓子を送って来たくらいです。
そんな経験ありません？

明日は地元名物の七福神参りでも行こうかな。
でも、またさらに甘味処めぐり！？

### [5202] K.H	2002.01.01 TUE 18:59:24　
	
年の瀬に皆様結構カキコされていたんですねえ
というわけで、あけましておめでとうござりまする！
今年もよろしゅう！！

＞sweeper様[5176]
「アッチョンブリケ！」

ども、毎度お世話になっておりますK.Hですぅ！また今年もよろしくお願いいたします。ははぁ、B.Jの実写って、2個あったんですね。ボキは加○雄三のほうだとばかり思ってました。（あれ、内容を当の本人がわかっていなかったと言う説がありますけど）
　ピノコ、確かにはずせませんね。B.Jの「魂の救済者」ですからね。
　B.J文庫版の第一巻に手塚先生の奥様があとがきを書いていらっしゃいますが、その中でB.Jを「歪んだ主人公」とし、その後「正義の味方」と変わっていく様を書いていらっしゃいます。それもやはりピノコの影響なのかなあ？な～んて思っちゃいましたよ。

### [5201] おっさん(岐阜県：今年も・・・）	2002.01.01 TUE 15:58:08　
	
毎度、今年も宜しくお願いします。（すんません、あれはパスっす。申し訳ないＴ－Ｔ）
今日だけなんっすよ～仕事休みは・・・明日はもち！初売りなんで仕事っす。今年はもっといい年でありたいっすね。
北条先生・１００ｔハンマー管理人様・そして皆様今年も宜しくお願い申し上げます。

